有冇可能爭取中央支持

寫信上北京
首先表示擁護中央同一國兩制
然後反指林鄭月娥為首 同董健華 梁振英 譚惠珠
呢d「別有用心」既人聯同中聯辦搞亂香港
破壞香港年青人同中央之間既關係
要求中央政府依法處理呢班人

無，你點樣打，最後都要打老共